作為一個馬主，見到馬會為左一個人而去取消曬所有馬既比賽

我屌你呀馬會，你取消老黑隻馬既資格咪得囉
好似讀書有一個學生犯錯，搞到全校無得去旅行，屌你呀
知唔知為左一場比賽，要籌備幾耐呀，屌你呀
有無其他馬主/馬迷有同感？

班澳洲幫 計劃暗殺 何生未？
屌你老母
人地幾十億上落
攞一億買起條垃圾好過啦

直接取消佢會藉

取消會藉

name?

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

為左全港馬主馬迷及馬會收益著想，強烈要求馬會禁止何妖終生以任何形式參加賽事或踏足馬會設施

馬主聯署啦
屌佢老母何妖害人害物

仆街我隻馬操左咁耐諗住今晚拉頭馬威俾D女女睇架嘛

連登得廢青 邊有馬主